陳家樂含淚回應女友余香凝分手

岩岩訓醒？？

yes

其實男方好似好刻意回應太多咁，助手又唔阻止，好大龍鳳feel

轉基吧爺爺
你值得擁有更好的